`Космическият кораб на извънземното Sparky има код за отключване на вратата. Обаче Sparky е разсеян и до вратата си е записал две двуцифрени числа A и B, които му помагат да си пресмята кода за отключване. 
Алгоритъмът му е следният: обръща цифрите на първото число, след това на второто и събура двете обърнати числа. За да получи кода към сбора им добавя последната цифра на сбора.
Напишете програма, която пресмята кода за отключване вратата на космическия кораб.

## Вход
На единствен ред се въвеждат числата А и В, разделени с интервал.

## Изход
На единствен ред изведете полученити число за отключване.

## Ограничения
- 10<=А<100
- 10<=В<100

## Примери

### Вход:

```
23 45
```

### Изход: 

```
92
```

*Пояснение: 32+45=86+6=94*

### Вход:

```
20 72
```

### Изход: 

```
38
```

